{"ID1287477430000002021030914462200001": {"@Id": "ID1287477430000002021030914462200001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1213308032021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "723", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2021-02"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Faltas n\u00e3o justificadas horas", "natRubr": "9209", "tpRubr": "2", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217461800001": {"@Id": "ID1287477430000002021060217461800001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "1502", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Adiantamento de f\u00e9rias", "natRubr": "9200", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217461900002": {"@Id": "ID1287477430000002021060217461900002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "70505", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Resciso aviso prvio indenizado", "natRubr": "6003", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "74", "codIncFGTS": "21", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217461900003": {"@Id": "ID1287477430000002021060217461900003", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "71005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o f\u00e9rias proporcionais", "natRubr": "6006", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "79", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217461900004": {"@Id": "ID1287477430000002021060217461900004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "71993", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2020-12"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o 1/3 f\u00e9rias proporcionais", "natRubr": "6006", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "79", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217462000001": {"@Id": "ID1287477430000002021060217462000001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "72003", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o f\u00e9rias proporc. inden. (1/12)", "natRubr": "6006", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "74", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217462000002": {"@Id": "ID1287477430000002021060217462000002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "72993", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o 1/3 f\u00e9rias proporc. indenizadas", "natRubr": "6006", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "74", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217462000003": {"@Id": "ID1287477430000002021060217462000003", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "75005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Resciso 13 salrio", "natRubr": "6002", "tpRubr": "1", "codIncCP": "12", "codIncIRRF": "12", "codIncFGTS": "12", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217462000004": {"@Id": "ID1287477430000002021060217462000004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "76003", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Resciso 13 salrio indenizado (1/12)", "natRubr": "6001", "tpRubr": "1", "codIncCP": "12", "codIncIRRF": "12", "codIncFGTS": "21", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217462100001": {"@Id": "ID1287477430000002021060217462100001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "31", "codIncIRRF": "41", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021060217462100002": {"@Id": "ID1287477430000002021060217462100002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12151101062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91205", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS 13 salrio resciso", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "32", "codIncIRRF": "42", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061400001": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061400001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "30", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Honor\u00e1rio aut\u00f4nomo", "natRubr": "3501", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061400002": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061400002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "35", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Honor\u00e1rio pro-labore", "natRubr": "3508", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061400004": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061400004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "872", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Vale", "natRubr": "9255", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061500002": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061500002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "40005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Adiantamento de 13\u00b0 sal\u00e1rio", "natRubr": "5504", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "12", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061600006": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061600006", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91006", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS pro-labore", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "31", "codIncIRRF": "41", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061600007": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061600007", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91007", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS aut\u00f4nomo", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "31", "codIncIRRF": "41", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021061115061700002": {"@Id": "ID1287477430000002021061115061700002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216110062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91505", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "IR", "natRubr": "9203", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "31", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021070108272600004": {"@Id": "ID1287477430000002021070108272600004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1216629062021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "76965", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o desconto adiantamento 13\u00b0 sal.", "natRubr": "9214", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "12", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021081116421500007": {"@Id": "ID1287477430000002021081116421500007", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1218210082021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "81505", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Atestado doen\u00e7a com incid\u00eancia", "natRubr": "1050", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021081116492300001": {"@Id": "ID1287477430000002021081116492300001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1218210082021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "603", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Horas extras 50%", "natRubr": "1003", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021082016042900001": {"@Id": "ID1287477430000002021082016042900001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1218517082021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "703", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Faltas no justificadas dias", "natRubr": "9209", "tpRubr": "2", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021082016043000002": {"@Id": "ID1287477430000002021082016043000002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1218517082021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "70202", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Desconto indeniza\u00e7\u00e3o Art. 480", "natRubr": "6904", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021082515312700001": {"@Id": "ID1287477430000002021082515312700001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1218724082021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "703", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2021-08"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Faltas no justificadas dias", "natRubr": "9209", "tpRubr": "2", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021101908244200003": {"@Id": "ID1287477430000002021101908244200003", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12110414102021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "70201", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Indeniza\u00e7\u00e3o artigo 479", "natRubr": "6104", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00", "codIncSIND": "00"}}}}, "ID1287477430000002021120808135100004": {"@Id": "ID1287477430000002021120808135100004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12112006122021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "50005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "13\u00b0 sal\u00e1rio", "natRubr": "5001", "tpRubr": "1", "codIncCP": "12", "codIncIRRF": "12", "codIncFGTS": "12"}}}}, "ID1287477430000002021120808135100005": {"@Id": "ID1287477430000002021120808135100005", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12112006122021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "58005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Desconto de adto. 13\u00ba sal\u00e1rio", "natRubr": "9214", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "12"}}}}, "ID1287477430000002021120808135200012": {"@Id": "ID1287477430000002021120808135200012", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12112006122021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91035", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS 13\u00b0 sal\u00e1rio", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "32", "codIncIRRF": "42", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002021120808135200015": {"@Id": "ID1287477430000002021120808135200015", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12112006122021"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91535", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "IR 13\u00b0 sal\u00e1rio", "natRubr": "9203", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "32", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022012813380700002": {"@Id": "ID1287477430000002022012813380700002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1221326012022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "70302", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o aviso pr\u00e9vio descontado", "natRubr": "6901", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022012813380700005": {"@Id": "ID1287477430000002022012813380700005", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1221326012022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "73005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o f\u00e9rias vencidas", "natRubr": "6007", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "79", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022012813380700006": {"@Id": "ID1287477430000002022012813380700006", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1221326012022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "73993", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o 1/3 f\u00e9rias vencidas", "natRubr": "6007", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "79", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022030309115100005": {"@Id": "ID1287477430000002022030309115100005", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12221302032022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "90203", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Estouro provento folha normal", "natRubr": "2930", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022042914343300005": {"@Id": "ID1287477430000002022042914343300005", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1224728042022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "70241", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Descanso indenizado", "natRubr": "1000", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002022042914373500001": {"@Id": "ID1287477430000002022042914373500001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1224728042022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "541", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2022-03"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "DSR horas extras", "natRubr": "1002", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002022042914373500010": {"@Id": "ID1287477430000002022042914373500010", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1224728042022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "71602", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o f\u00e9rias proporc. m\u00e9dia HE", "natRubr": "6006", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "79", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022042914373600001": {"@Id": "ID1287477430000002022042914373600001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1224728042022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "71651", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o f\u00e9rias proporc. m\u00e9dia DSR HE", "natRubr": "6006", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "79", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022042914373600004": {"@Id": "ID1287477430000002022042914373600004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1224728042022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "75602", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Resc. 13\u00b0 sal\u00e1rio m\u00e9dia HE", "natRubr": "6002", "tpRubr": "1", "codIncCP": "12", "codIncIRRF": "12", "codIncFGTS": "12"}}}}, "ID1287477430000002022042914373600005": {"@Id": "ID1287477430000002022042914373600005", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1224728042022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "75651", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o 13\u00b0 sal\u00e1rio m\u00e9dia DSR HE", "natRubr": "6002", "tpRubr": "1", "codIncCP": "12", "codIncIRRF": "12", "codIncFGTS": "12"}}}}, "ID1287477430000002022050511211900005": {"@Id": "ID1287477430000002022050511211900005", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1225103052022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "70303", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o aviso pr\u00e9vio descontado proporc", "natRubr": "6901", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022051215181900001": {"@Id": "ID1287477430000002022051215181900001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1225205052022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "5", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2022-04"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Salrio mensalista", "natRubr": "1000", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002022060119163100002": {"@Id": "ID1287477430000002022060119163100002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1225626052022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "782", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "DSR faltas dia", "natRubr": "9210", "tpRubr": "2", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002022061311524200004": {"@Id": "ID1287477430000002022061311524200004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1226109062022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "30005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "F\u00e9rias", "natRubr": "1020", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "13", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022061311524400001": {"@Id": "ID1287477430000002022061311524400001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1226109062022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "30993", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "1/3 f\u00e9rias", "natRubr": "1020", "tpRubr": "1", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "13", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022061311524700006": {"@Id": "ID1287477430000002022061311524700006", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1226109062022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91015", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS f\u00e9rias", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "43", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022061311524700010": {"@Id": "ID1287477430000002022061311524700010", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1226109062022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91515", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "IR f\u00e9rias", "natRubr": "9203", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "33", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022071109450500011": {"@Id": "ID1287477430000002022071109450500011", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1227208072022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "10005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Demonstrativo de frias", "natRubr": "1020", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002022071109450600001": {"@Id": "ID1287477430000002022071109450600001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1227208072022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "10993", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Demonstrativo 1/3 frias", "natRubr": "1020", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002022071109450600002": {"@Id": "ID1287477430000002022071109450600002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1227208072022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "14503", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Desconto de frias", "natRubr": "9221", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022071109450800003": {"@Id": "ID1287477430000002022071109450800003", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1227208072022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91025", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS demonstrativo frias", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "31", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022071109450800008": {"@Id": "ID1287477430000002022071109450800008", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1227208072022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "91525", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "IR frias recolhido", "natRubr": "9203", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022081109453200009": {"@Id": "ID1287477430000002022081109453200009", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO1228410082022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "803", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Vale transporte", "natRubr": "9216", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022092908280900006": {"@Id": "ID1287477430000002022092908280900006", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "NICO1229526092022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "95005", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Salrio famlia", "natRubr": "1409", "tpRubr": "1", "codIncCP": "51", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002022121519135300011": {"@Id": "ID1287477430000002022121519135300011", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "\u00daNICO12212109122022"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "76975", "ideTabRubr": "UN010247", "iniValid": "2019-01"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "Rescis\u00e3o desconto 13\u00b0 sal\u00e1rio", "natRubr": "9299", "tpRubr": "2", "codIncCP": "12", "codIncIRRF": "12", "codIncFGTS": "12"}}}}, "ID1287477430000002023011813531300001": {"@Id": "ID1287477430000002023011813531300001", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "v_S_01_00_00"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "1", "ideTabRubr": "0001", "iniValid": "2022-10"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "HORAS NORMAIS", "natRubr": "1000", "tpRubr": "1", "codIncCP": "11", "codIncIRRF": "11", "codIncFGTS": "11"}}}}, "ID1287477430000002023011813531300002": {"@Id": "ID1287477430000002023011813531300002", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "v_S_01_00_00"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "996", "ideTabRubr": "0001", "iniValid": "2022-10"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "FGTS  DO MES", "natRubr": "9908", "tpRubr": "3", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "9", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002023011813531300003": {"@Id": "ID1287477430000002023011813531300003", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "v_S_01_00_00"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "998", "ideTabRubr": "0001", "iniValid": "2022-10"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "INSS", "natRubr": "9201", "tpRubr": "2", "codIncCP": "31", "codIncIRRF": "41", "codIncFGTS": "00"}}}}, "ID1287477430000002023011813531300004": {"@Id": "ID1287477430000002023011813531300004", "ideEvento": {"tpAmb": "1", "procEmi": "1", "verProc": "v_S_01_00_00"}, "ideEmpregador": {"tpInsc": "1", "nrInsc": "28747743"}, "infoRubrica": {"inclusao": {"ideRubrica": {"codRubr": "999", "ideTabRubr": "0001", "iniValid": "2022-10"}, "dadosRubrica": {"dscRubr": "IMPOSTO DE RENDA", "natRubr": "9203", "tpRubr": "2", "codIncCP": "00", "codIncIRRF": "31", "codIncFGTS": "00"}}}}}